msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ClamWin Free Antivirus 0.88.6\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-12-17 13:55+0100\n"
"Last-Translator: Budtse <budtse@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Chinese <team@clamwin.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: wxFrameMain.py:90
#, fuzzy
msgid "Displays the configuration window"
msgstr "显示设置窗口"

#: wxFrameMain.py:91
#, fuzzy
msgid "&Preferences"
msgstr "参数选择(&P)"

#: wxFrameMain.py:93
#, fuzzy
msgid "Downloads latest virus database from the Internet"
msgstr "从因特网上下载最新的病毒库"

#: wxFrameMain.py:95
#, fuzzy
msgid "Download &Virus Database Update"
msgstr "下载最新病毒库(&V)"

#: wxFrameMain.py:96
#, fuzzy
msgid "Displays ClamWin Log Files"
msgstr "显示ClamWin日志文件"

#: wxFrameMain.py:97
#, fuzzy
msgid "&Display Reports"
msgstr "显示报告(&D)"

#: wxFrameMain.py:106
#, fuzzy
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: wxFrameMain.py:107
#, fuzzy
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: wxFrameMain.py:108
#: wxFrameMain.py:114
#, fuzzy
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: wxFrameMain.py:113
msgid "Displays ClamWin Free Antivirus Manual"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:116
#, fuzzy
msgid "&Check Latest Version"
msgstr "检查最新版本(&C)"

#: wxFrameMain.py:118
#, fuzzy
msgid "ClamWin &Website"
msgstr "ClamWin网站(&W)"

#: wxFrameMain.py:120
#, fuzzy
msgid "Opens Frequently Asked Questions Page in the Web Browser"
msgstr "在浏览器里打开常见问题页面"

#: wxFrameMain.py:121
#, fuzzy
msgid "&FAQ"
msgstr "常见问题(&F)"

#: wxFrameMain.py:123
#, fuzzy
msgid "Displays the  About Box"
msgstr "显示关于窗口"

#: wxFrameMain.py:124
#, fuzzy
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: wxFrameMain.py:134
#, fuzzy
msgid "Displays Virus Database Update Log FIle"
msgstr "显示病毒库更新日志"

#: wxFrameMain.py:136
#: ClamTray.py:278
#, fuzzy
msgid "&Virus Database Update Report"
msgstr "病毒库更新报告(&V)"

#: wxFrameMain.py:137
#, fuzzy
msgid "Displays Virus Scan Log File"
msgstr "显示查毒报告"

#: wxFrameMain.py:138
#, fuzzy
msgid "&Scan Report"
msgstr "查毒报告(&S)"

#: wxFrameMain.py:146
#, fuzzy
msgid "Scans Files or Folders for Computer Viruses"
msgstr "对计算机中的文件或文件夹进行查毒"

#: wxFrameMain.py:147
#: wxFrameMain.py:257
#, fuzzy
msgid "&Scan"
msgstr "查毒(&S)"

#: wxFrameMain.py:149
#, fuzzy
msgid "Exits the application"
msgstr "退出程序"

#: wxFrameMain.py:150
#, fuzzy
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: wxFrameMain.py:159
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "参数选择"

#: wxFrameMain.py:160
#: wxFrameMain.py:161
#, fuzzy
msgid "Displays Preferences Window"
msgstr "显示参数选择窗口"

#: wxFrameMain.py:165
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新频率(&U):"

#: wxFrameMain.py:166
#, fuzzy
msgid "Updates virus databases over the Internet"
msgstr "在线更新病毒库"

#: wxFrameMain.py:167
#, fuzzy
msgid "Starts Internet Update"
msgstr "在线更新"

#: wxFrameMain.py:171
#, fuzzy
msgid "Scan"
msgstr "查毒(&S)"

#: wxFrameMain.py:172
#, fuzzy
msgid "Scans Selected File or Folder for Computer Viruses"
msgstr "选择文件或文件夹进行查毒"

#: wxFrameMain.py:173
#, fuzzy
msgid "Scans For Viruses"
msgstr "查毒"

#: wxFrameMain.py:221
#: wxFrameMain.py:225
#: wxFrameMain.py:337
#: wxFrameMain.py:343
#: ClamTray.py:117
#: ClamTray.py:339
#: ClamTray.py:363
#: ClamTray.py:373
#: ClamTray.py:381
#: ClamTray.py:441
#: ClamTray.py:455
#: OlAddin.py:199
#: OlAddin.py:419
#: OlAddin.py:492
#: wxDialogPreferences.py:1501
#: wxDialogPreferences.py:1564
#: wxDialogPreferences.py:1582
#: wxDialogStatus.py:466
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件"

#: wxFrameMain.py:239
#, fuzzy
msgid "Status Bar"
msgstr "状态栏"

#: wxFrameMain.py:247
#, fuzzy
msgid ""
"Select a folder or a file to scan\n"
"(Hold Shift key to select multiple files or folders)"
msgstr ""
"选择要被检查文件或文件夹\n"
"(按住Shift键以选择多个文件或文件夹)"

#: wxFrameMain.py:115
#, fuzzy
msgid "Checks for the Latest Version"
msgstr "检查最新版本"

#: wxFrameMain.py:354
#, fuzzy
msgid "An Error occurred while updating UI selection. %s"
msgstr "当更新界面选择时有错误发生. %s"

#: wxFrameMain.py:387
#, fuzzy
msgid "Could not open help file - %s not found."
msgstr "无法打开帮助文件 - %s 没有找到."

#: wxFrameMain.py:394
#, fuzzy
msgid "Could not open help file. Please ensure that you have Adobe Acrobat Reader installed."
msgstr "无法打开帮助文件. 请确定安装了Adobe Acrobat Reader程序."

#: wxDialogStatus.py:117
#, fuzzy
msgid "File not found"
msgstr "无法移除文件: %s. 错误: %s"

#: wxDialogStatus.py:119
msgid "FOUND"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:133
#: wxDialogLogViewer.py:105
msgid "ERROR: No servers could be reached. Giving up"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:137
#: wxDialogLogViewer.py:109
#, fuzzy
msgid "Giving up on"
msgstr "登录的时候进行病毒库更新(&U)"

#: wxDialogStatus.py:141
#: wxDialogLogViewer.py:113
#, fuzzy
msgid "Scan started:"
msgstr "查毒报告(&S)"

#: wxDialogStatus.py:143
#: wxDialogLogViewer.py:115
msgid "-- summary --"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:151
#: wxDialogLogViewer.py:123
#, fuzzy
msgid "Scanned files:"
msgstr "所有文件 (*)|*"

#: wxDialogStatus.py:157
#: wxDialogLogViewer.py:129
#, fuzzy
msgid "Time:"
msgstr "时间(&T)"

#: wxDialogStatus.py:159
msgid "WARNING: Your ClamAV installation is OUTDATED!"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:161
#, fuzzy
msgid "WARNING: Local version:"
msgstr "检查最新版本(&C)"

#: wxDialogStatus.py:163
#, fuzzy
msgid "Recommended version:"
msgstr "检查最新版本(&C)"

#: wxDialogStatus.py:165
msgid "DON'T PANIC! Read"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:167
msgid "is up to date"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:169
msgid "sigs:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:171
msgid "f-level:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:173
msgid "builder:"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:175
#, fuzzy
msgid "Database updated"
msgstr "病毒库文件夹(&V):"

#: wxDialogStatus.py:177
msgid "signatures"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:179
#, fuzzy
msgid "from"
msgstr "从:"

#: wxDialogStatus.py:181
msgid "Control+C pressed, aborting..."
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:183
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:185
#, fuzzy
msgid "Connection with"
msgstr "SMTP连接详细信息"

#: wxDialogStatus.py:187
msgid "http:\\\\www.clamav.net\\faq.html"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:189
msgid "http://www.clamwin.com/content/view/10/27/"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:191
msgid "Not moved"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:193
#, fuzzy
msgid "File excluded"
msgstr "选择一个文件"

#: wxDialogStatus.py:199
msgid "Mon"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:201
msgid "Tue"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:203
msgid "Wed"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:205
msgid "Thu"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:207
msgid "Fri"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:209
msgid "Sat"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:211
msgid "Sun"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:213
msgid "Jan"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:215
msgid "Feb"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:217
msgid "Mar"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:219
msgid "Apr"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:221
msgid "May"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:223
msgid "Jun"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:225
msgid "Jul"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:227
msgid "Aug"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:229
msgid "Sep"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:231
msgid "Oct"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:233
msgid "Nov"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:235
msgid "Dec"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:242
#, fuzzy
msgid "version:"
msgstr "版本"

#: wxDialogStatus.py:244
#, fuzzy
msgid "updated"
msgstr "升级: %s"

#: wxDialogStatus.py:246
#, fuzzy
msgid "failed"
msgstr "事件失败"

#: wxDialogStatus.py:294
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus Status"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件主页"

#: wxDialogStatus.py:319
#, fuzzy
msgid "&Stop"
msgstr "停止(&S)"

#: wxDialogStatus.py:327
#, fuzzy
msgid "S&ave Report"
msgstr "保存报告(&A)"

#: wxDialogStatus.py:435
#, fuzzy
msgid "Unable to stop runner thread, terminating"
msgstr "无法停止运行线程, 操作终止"

#: wxDialogStatus.py:453
#, fuzzy
msgid "Report files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "报告文件 (*.txt)|*.txt|所有文件 (*.*)|*.*"

#: wxDialogStatus.py:455
#: wxDialogPreferences.py:1250
#: wxDialogPreferences.py:1266
#, fuzzy
msgid "All files (*)|*"
msgstr "所有文件 (*)|*"

#: wxDialogStatus.py:463
#, fuzzy
msgid "Could not save report to the file "
msgstr "无法保存报告到文件 "

#: wxDialogStatus.py:464
#, fuzzy
msgid ". Please check that you have write "
msgstr ". 请确定你有写入 "

#: wxDialogStatus.py:465
#, fuzzy
msgid "permissions to the folder and there is enough space on the disk."
msgstr "权限并且磁盘有足够空间"

#: wxDialogStatus.py:533
#, fuzzy
msgid "Could not read from log file %s. Error: %s"
msgstr "无法读取日志文件 %s. 错误: %s"

#: wxDialogStatus.py:544
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"--------------------------------------\n"
"Completed\n"
"--------------------------------------\n"
msgstr ""
"\n"
"-------------------\n"
"完成\n"
"-------------------\n"

#: wxDialogStatus.py:546
msgid ""
"\n"
"--------------------------------------\n"
"Cancelled\n"
"--------------------------------------\n"
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:629
#: ClamTray.py:470
#, fuzzy
msgid "Could not start process. No Command Line specified"
msgstr "无法开始进程. 没有指定命令行"

#: wxDialogStatus.py:636
#: ClamTray.py:477
#, fuzzy
msgid ""
"Could not start process.\n"
"%s\n"
"File does not exist."
msgstr ""
"无法开始进程.\n"
"%s\n"
"文件不存在."

#: wxDialogStatus.py:646
#: wxDialogStatus.py:648
#: ClamTray.py:485
#: ClamTray.py:487
#, fuzzy
msgid ""
"Could not start process:\n"
"%s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"无法开始进程:\n"
"%s\n"
"错误: %s"

#: wxDialogScheduledScan.py:160
#, fuzzy
msgid "Scheduled Scan"
msgstr "定时查毒"

#: wxDialogScheduledScan.py:167
#, fuzzy
msgid "Schedule"
msgstr "定时查毒"

#: wxDialogScheduledScan.py:171
#, fuzzy
msgid "Scanning &Frequency:"
msgstr "查毒频率(&F)"

#: wxDialogScheduledScan.py:180
#, fuzzy
msgid "How often the schedule is executed"
msgstr "指定定时查毒的频率"

#: wxDialogScheduledScan.py:187
#: wxDialogPreferences.py:415
#, fuzzy
msgid "&Time:"
msgstr "时间(&T)"

#: wxDialogScheduledScan.py:194
#, fuzzy
msgid "When the schedule should be started"
msgstr "指定定时查毒开始的具体时间"

#: wxDialogScheduledScan.py:202
#: wxDialogPreferences.py:567
#, fuzzy
msgid "&Day Of The Week:"
msgstr "一周期间(&D)"

#: wxDialogScheduledScan.py:211
#, fuzzy
msgid "When schedule frequency is weekly select day of the week"
msgstr "当定时查毒频率为每周时指定具体的某一天"

#: wxDialogScheduledScan.py:215
#, fuzzy
msgid "&Scan Folder:"
msgstr "查毒范围(&S)"

#: wxDialogScheduledScan.py:222
#, fuzzy
msgid "Specify a folder to be scanned"
msgstr "指定需要被检查的文件夹"

#: wxDialogScheduledScan.py:227
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a folder"
msgstr "点击浏览一个文件夹"

#: wxDialogScheduledScan.py:233
#, fuzzy
msgid "D&escription:"
msgstr "描述(&E)"

#: wxDialogScheduledScan.py:240
#, fuzzy
msgid "Specify a friendly description for the scheduled scan"
msgstr "描述关于此计划任务的信息"

#: wxDialogScheduledScan.py:243
#, fuzzy
msgid "&Activate This Schedule"
msgstr "激活此定时杀毒计划(&A)"

#: wxDialogScheduledScan.py:246
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to enable this schedule"
msgstr "选择此处将激活当前定时杀毒计划"

#: wxDialogScheduledScan.py:252
#, fuzzy
msgid "Closes the dialog and applies the settings"
msgstr "关闭对话框并应用新设置"

#: wxDialogScheduledScan.py:256
#: wxDialogPreferences.py:253
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: wxDialogScheduledScan.py:258
#, fuzzy
msgid "Closes the dialog and discards the changes"
msgstr "关闭对话框并取消修改"

#: wxDialogScheduledScan.py:309
#: wxDialogPreferences.py:1235
msgid "Select a directory"
msgstr ""

#: wxDialogScheduledScan.py:341
#, fuzzy
msgid "Specified path is invalid. Please verify your selection."
msgstr "指定的路径无效.请核对你的选择."

#: wxDialogPreferences.py:145
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "常规"

#: wxDialogPreferences.py:147
#, fuzzy
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: wxDialogPreferences.py:149
#, fuzzy
msgid "Internet Updates"
msgstr "在线更新"

#: wxDialogPreferences.py:151
#, fuzzy
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: wxDialogPreferences.py:153
#, fuzzy
msgid "Scheduled Scans"
msgstr "定时杀毒"

#: wxDialogPreferences.py:155
#, fuzzy
msgid "Email Alerts"
msgstr "邮件提醒"

#: wxDialogPreferences.py:157
#, fuzzy
msgid "Archives"
msgstr "压缩"

#: wxDialogPreferences.py:159
#, fuzzy
msgid "File Locations"
msgstr "文件定位"

#: wxDialogPreferences.py:161
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: wxDialogPreferences.py:163
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: wxDialogPreferences.py:169
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: wxDialogPreferences.py:170
#, fuzzy
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: wxDialogPreferences.py:173
#, fuzzy
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: wxDialogPreferences.py:187
#, fuzzy
msgid "ClamWin Preferences"
msgstr "ClamWin参数选择"

#: wxDialogPreferences.py:245
#, fuzzy
msgid "Closes the window and saves the changes"
msgstr "关闭窗口并保存更改"

#: wxDialogPreferences.py:255
#, fuzzy
msgid "Closes the window without saving the changes"
msgstr "关闭窗口而不保存更改"

#: wxDialogPreferences.py:260
#, fuzzy
msgid "Proxy &Server:"
msgstr "代理服务器(&S):"

#: wxDialogPreferences.py:267
#, fuzzy
msgid "Proxy Server domain name or IP address"
msgstr "代理服务器域名或IP地址"

#: wxDialogPreferences.py:270
#: wxDialogPreferences.py:727
#, fuzzy
msgid "P&ort:"
msgstr "端口(&O):"

#: wxDialogPreferences.py:280
#, fuzzy
msgid "Proxy Server port number (0-65535)"
msgstr "代理服务器端口 (0-65535)"

#: wxDialogPreferences.py:283
#: wxDialogPreferences.py:740
#, fuzzy
msgid "&User Name:"
msgstr "用户名(&U):"

#: wxDialogPreferences.py:290
#, fuzzy
msgid "Proxy Server Account Name (optional)"
msgstr "代理服务器登陆帐户 (可选)"

#: wxDialogPreferences.py:293
#: wxDialogPreferences.py:751
#, fuzzy
msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P):"

#: wxDialogPreferences.py:301
#, fuzzy
msgid "Proxy Server account password (optional)"
msgstr "代理服务器登陆帐户密码 (可选)"

#: wxDialogPreferences.py:304
#, fuzzy
msgid "Leave these fields blank if you do not connect via Proxy Server"
msgstr "如果您不使用代理请保持以下区域为空"

#: wxDialogPreferences.py:310
#, fuzzy
msgid "Scanning Options"
msgstr "查毒选项"

#: wxDialogPreferences.py:315
#, fuzzy
msgid "&Enable Automatic Virus Database Updates"
msgstr "启用病毒库自动更新功能(&E)"

#: wxDialogPreferences.py:318
#, fuzzy
msgid "Enable automatic virus database downloads "
msgstr "启用病毒库自动下载更新病毒库的功能 "

#: wxDialogPreferences.py:324
#, fuzzy
msgid "Download &Site :"
msgstr "下载网址(&S) :"

#: wxDialogPreferences.py:331
#, fuzzy
msgid "Specify Database Mirror Site here. Usually this is database.clamav.net"
msgstr "在这里指定数据库镜像站点. 通常是 database.clamav.net"

#: wxDialogPreferences.py:334
#, fuzzy
msgid "&Update Frequency:"
msgstr "更新频率(&U):"

#: wxDialogPreferences.py:339
#: wxDialogPreferences.py:346
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:37
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
#: wxDialogScheduledScan.py:181
#, fuzzy
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: wxDialogPreferences.py:339
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
#, fuzzy
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: wxDialogPreferences.py:340
#: wxDialogPreferences.py:1077
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:176
#: wxDialogScheduledScan.py:283
#: wxDialogScheduledScan.py:292
#, fuzzy
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: wxDialogPreferences.py:340
#: wxDialogPreferences.py:1453
#: wxDialogScheduledScan.py:66
#: wxDialogScheduledScan.py:175
#, fuzzy
msgid "Workdays"
msgstr "工作日"

#: wxDialogPreferences.py:345
#, fuzzy
msgid "How often virus database is downloaded"
msgstr "指定病毒库下载的频率"

#: wxDialogPreferences.py:352
#, fuzzy
msgid "&ClamScan Location:"
msgstr "ClamScan文件定位(&C):"

#: wxDialogPreferences.py:360
#, fuzzy
msgid "Specify location of clamscan"
msgstr "指定clamscan的位置"

#: wxDialogPreferences.py:365
#, fuzzy
msgid "Click to browse for clamscan"
msgstr "点击浏览clamscan的文件位置"

#: wxDialogPreferences.py:371
#, fuzzy
msgid "&FreshClam Location:"
msgstr "FreshClam文件定位(&F):"

#: wxDialogPreferences.py:379
#, fuzzy
msgid "Specify location of freshclam"
msgstr "指定freshclam文件的位置"

#: wxDialogPreferences.py:385
#, fuzzy
msgid "Click to browse for freshclam"
msgstr "点击浏览定位freshclam文件"

#: wxDialogPreferences.py:391
#, fuzzy
msgid "&Virus Database Folder:"
msgstr "病毒库文件夹(&V):"

#: wxDialogPreferences.py:399
#, fuzzy
msgid "Specify location of virus database files"
msgstr "指定病毒库文件的位置"

#: wxDialogPreferences.py:404
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a virus database folder"
msgstr "点击浏览定位病毒库文件"

#: wxDialogPreferences.py:409
#, fuzzy
msgid "&Scan In Subdirectories"
msgstr "检查子目录(&S)"

#: wxDialogPreferences.py:412
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan in subdirectories recursively"
msgstr "选择此处可以检查所有子目录"

#: wxDialogPreferences.py:426
#, fuzzy
msgid "&Scan In Archives"
msgstr "检查压缩文件内容(&S)"

#: wxDialogPreferences.py:435
#, fuzzy
msgid "Do Not Scan Archives Larger Than"
msgstr "不检查压缩档大小超过"

#: wxDialogPreferences.py:445
#: wxDialogPreferences.py:913
#, fuzzy
msgid "MegaBytes"
msgstr "兆(M)"

#: wxDialogPreferences.py:450
#: wxDialogPreferences.py:464
#, fuzzy
msgid "Do Not Extract More Than "
msgstr "不检查压缩档包含 "

#: wxDialogPreferences.py:460
#, fuzzy
msgid "Files"
msgstr "个文件以上"

#: wxDialogPreferences.py:474
#, fuzzy
msgid "Sub-Archives"
msgstr "个子压缩档"

#: wxDialogPreferences.py:479
#, fuzzy
msgid "&Treat Files As Mailboxes"
msgstr "把文件以邮箱对待(&T)"

#: wxDialogPreferences.py:482
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan mailboxes"
msgstr "选中开启邮箱检查功能"

#: wxDialogPreferences.py:486
#, fuzzy
msgid "&Extract Attachments and Macros from MS Office Documents"
msgstr "检查OFFICE文档中包含的宏和附件"

#: wxDialogPreferences.py:489
#: wxDialogPreferences.py:496
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to detect executable files with broken PE structure as viruses"
msgstr "选择此处发现病毒时将收到电子邮件的提醒"

#: wxDialogPreferences.py:493
msgid "&Detect Broken Executables"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:500
msgid "&Additional Clamscan Command Line Parameters:"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:509
#, fuzzy
msgid "Limit Log File Size To:"
msgstr "限制日志文件的大小为:"

#: wxDialogPreferences.py:517
#, fuzzy
msgid "Select maximum size for the logfile"
msgstr "指定日志文件的体积上限"

#: wxDialogPreferences.py:521
#, fuzzy
msgid "&Scan Report File:"
msgstr "查毒报告文件(&S):"

#: wxDialogPreferences.py:529
#, fuzzy
msgid "Specify location for a scan reports log file"
msgstr "指定日志文件的保存地点"

#: wxDialogPreferences.py:535
#: wxDialogPreferences.py:555
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a log file"
msgstr "点击浏览一个日志文件"

#: wxDialogPreferences.py:541
#, fuzzy
msgid "&Virus Database Update Report File:"
msgstr "病毒库更新报告(&V):"

#: wxDialogPreferences.py:549
#, fuzzy
msgid "Specify location for a database updates log file"
msgstr "指定数据库更新日志的存放地点"

#: wxDialogPreferences.py:564
#, fuzzy
msgid "When the download should be started"
msgstr "指定下载的时间"

#: wxDialogPreferences.py:581
#, fuzzy
msgid "List of Scheduled Scans"
msgstr "列出定时杀毒项目"

#: wxDialogPreferences.py:597
#, fuzzy
msgid "Scheduled Scans:"
msgstr "定时查毒:"

#: wxDialogPreferences.py:603
#, fuzzy
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#: wxDialogPreferences.py:609
#, fuzzy
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: wxDialogPreferences.py:616
#, fuzzy
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: wxDialogPreferences.py:622
#, fuzzy
msgid "&Display Infected Files Only"
msgstr "仅显示被感染的文件(&D)"

#: wxDialogPreferences.py:626
#: wxDialogPreferences.py:935
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to display infected files only in the scan progress window"
msgstr "选择此处杀毒时将只显示感染病毒的文件"

#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogPreferences.py:628
#, fuzzy
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: wxDialogPreferences.py:628
#: wxDialogPreferences.py:635
#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogScheduledScan.py:212
#, fuzzy
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: wxDialogScheduledScan.py:206
#: wxDialogPreferences.py:629
#, fuzzy
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
#, fuzzy
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
#, fuzzy
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
#, fuzzy
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: wxDialogScheduledScan.py:207
#: wxDialogPreferences.py:629
#, fuzzy
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: wxDialogPreferences.py:634
#, fuzzy
msgid "When update frequency is weekly select day of the week for an update"
msgstr "当病毒库被设置为每周自动更新时，指定具体时间"

#: wxDialogPreferences.py:638
#, fuzzy
msgid "&Update Virus Database On Logon"
msgstr "登录的时候进行病毒库更新(&U)"

#: wxDialogPreferences.py:641
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to update the virus databases just after you logged on"
msgstr "选择此处病毒库将在你每次登录操作系统时被更新"

#: wxDialogPreferences.py:648
#, fuzzy
msgid "Infected Files"
msgstr "感染文件"

#: wxDialogPreferences.py:653
#, fuzzy
msgid "&Report Only"
msgstr "仅显示报告"

#: wxDialogPreferences.py:661
#, fuzzy
msgid "&Remove (Use Carefully)"
msgstr "移出(&R)(小心使用)"

#: wxDialogPreferences.py:670
#, fuzzy
msgid "&Move To Quarantine Folder:"
msgstr "移至隔离文件夹(&M)"

#: wxDialogPreferences.py:680
#, fuzzy
msgid "Specify location for a quarantine folder"
msgstr "指定隔离文件夹的路径"

#: wxDialogPreferences.py:686
#, fuzzy
msgid "Click to browse for a quarantine folder"
msgstr "点击浏览选择隔离文件夹"

#: wxDialogPreferences.py:700
#, fuzzy
msgid "&Send Email Alert On Virus Detection"
msgstr "发现病毒时发送邮件提醒(&S)"

#: wxDialogPreferences.py:704
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to receive email alerts when ClamWin detects a virus"
msgstr "选择此处发现病毒时将收到电子邮件的提醒"

#: wxDialogPreferences.py:710
#, fuzzy
msgid "SMTP Connection Details"
msgstr "SMTP连接详细信息"

#: wxDialogPreferences.py:716
#, fuzzy
msgid "&Mail Server:"
msgstr "邮件服务器(&M):"

#: wxDialogPreferences.py:724
#, fuzzy
msgid "SMTP Server domain name or IP address"
msgstr "SMTP服务器地址"

#: wxDialogPreferences.py:737
#, fuzzy
msgid "Mail Server port number (0-65535)"
msgstr "邮件服务器端口(0-65535)"

#: wxDialogPreferences.py:748
#, fuzzy
msgid "Mail Server Account Name (optional)"
msgstr "邮件服务器登陆帐户(可选)"

#: wxDialogPreferences.py:760
#, fuzzy
msgid "Mail Server account password (optional)"
msgstr "邮件服务器登录密码(可选)"

#: wxDialogPreferences.py:763
#, fuzzy
msgid "Email Message Details"
msgstr "邮件信息:"

#: wxDialogPreferences.py:769
#, fuzzy
msgid "&From:"
msgstr "从:"

#: wxDialogPreferences.py:777
#, fuzzy
msgid "Specify an email address from which the notification will be sent."
msgstr "指定收到提醒的邮件地址"

#: wxDialogPreferences.py:780
#, fuzzy
msgid "&To:"
msgstr "到:"

#: wxDialogPreferences.py:788
#, fuzzy
msgid "Specify an email address where the email alert will be delivered.  Separate multiple addresses with commas."
msgstr "指定发现病毒时邮件将被发往的邮箱. 多个邮箱可以用逗号分开."

#: wxDialogPreferences.py:791
#, fuzzy
msgid "Su&bject:"
msgstr "主题(&B)"

#: wxDialogPreferences.py:799
#, fuzzy
msgid "Specify Recipient's email address where the email alert will be delivered"
msgstr "指定提醒邮件的收件人地址"

#: wxDialogPreferences.py:802
#, fuzzy
msgid "Send &Test Email"
msgstr "发送测试邮件(&T):"

#: wxDialogPreferences.py:805
#, fuzzy
msgid "Click to send a test email message"
msgstr "发送测试邮件"

#: wxDialogPreferences.py:811
#, fuzzy
msgid "&Display Pop-up Notification Messages In Taskbar "
msgstr "显示系统托盘的弹出提示窗口(&D) "

#: wxDialogPreferences.py:815
#, fuzzy
msgid "Select if you wish to receive Tray notification pop-up messages"
msgstr "选择此处系统托盘图标将会在必要时弹出提示窗口"

#: wxDialogPreferences.py:822
#, fuzzy
msgid "Specify Filename Patterns to include and/or exclude in scanning"
msgstr "指定查毒过程中要包括或者排除的文件类型"

#: wxDialogPreferences.py:827
#, fuzzy
msgid "(To specify a regular expression include your pattern within <...>)"
msgstr "(使用正则表达式时可以用尖括号括起 <...>)"

#: wxDialogPreferences.py:832
#, fuzzy
msgid "&Exclude Matching Filenames:"
msgstr "不进行检查的文件类型(&E)"

#: wxDialogPreferences.py:837
#: wxDialogPreferences.py:862
#, fuzzy
msgid "Patterns"
msgstr "文件类型"

#: wxDialogPreferences.py:842
#: wxDialogPreferences.py:867
#, fuzzy
msgid "Move up"
msgstr "移至隔离文件夹(&M)"

#: wxDialogPreferences.py:845
#: wxDialogPreferences.py:870
#, fuzzy
msgid "Move down"
msgstr "移至隔离文件夹(&M)"

#: wxDialogPreferences.py:848
#: wxDialogPreferences.py:873
msgid "New item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:851
#: wxDialogPreferences.py:876
msgid "Delete item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:854
#: wxDialogPreferences.py:879
msgid "Edit item"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:857
#, fuzzy
msgid "&Scan Only Matching Filenames:"
msgstr "需要检查的文件类型(&S)"

#: wxDialogPreferences.py:882
#, fuzzy
msgid "&Deactivate"
msgstr "不激活(&D)"

#: wxDialogPreferences.py:890
#, fuzzy
msgid "A&ctivate"
msgstr "激活(&C)"

#: wxDialogPreferences.py:898
msgid "&Notify About New ClamWin Releases"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:901
msgid "Select if you wish to get a notification message when ClamWin Free Antivirus program has been updated"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:908
msgid "(No personal information is transmitted during this check)"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:918
#, fuzzy
msgid "Scanner &Priority:"
msgstr "查毒进程优先级(&P)"

#: wxDialogPreferences.py:922
#: wxDialogPreferences.py:927
#: wxDialogPreferences.py:1477
#: wxDialogPreferences.py:1485
#, fuzzy
msgid "Normal"
msgstr "通常"

#: wxDialogPreferences.py:922
#: wxDialogPreferences.py:1475
#: wxDialogPreferences.py:1483
#, fuzzy
msgid "Low"
msgstr "低"

#: wxDialogPreferences.py:926
#, fuzzy
msgid "Specify the process priority for the virus scanner."
msgstr "指定查毒进程的优先级"

#: wxDialogPreferences.py:931
msgid "Display &File Scanned % Progress Indicator"
msgstr ""

#: wxDialogPreferences.py:1015
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst saving configuration file %s. Please check that you have write permission to the configuration file."
msgstr "当保存设置文件%s时发成错误. 请确保你有设置文件的写入权限."

#: wxDialogPreferences.py:1033
#, fuzzy
msgid "Event Failed"
msgstr "事件失败"

#: wxDialogPreferences.py:1205
#: wxDialogPreferences.py:1221
#, fuzzy
msgid "Executable files (*.exe)|*.exe|All files (*.*)|*.*"
msgstr "可执行文件(*.exe)|*.exe|全部文件(*.*)|*.*"

#: wxDialogPreferences.py:1209
#: wxDialogPreferences.py:1225
#: wxDialogPreferences.py:1251
#: wxDialogPreferences.py:1267
#: wxDialogStatus.py:456
#, fuzzy
msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

#: wxDialogPreferences.py:1247
#: wxDialogPreferences.py:1263
#, fuzzy
msgid "Text Files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "文本文件(*.txt)|*.txt|全部文件(*.*)|*.*"

#: wxDialogPreferences.py:1291
#, fuzzy
msgid "Maximum amount of scheduled items (20) has been reached."
msgstr "已经到达计划项目的上限 (20)."

#: wxDialogPreferences.py:1379
#, fuzzy
msgid ""
"This is a test message sent during configuration of ClamWin Free Antivirus on the following computer: %s.\n"
"Please do not be alarmed.\n"
msgstr ""
"这是一份在设置 ClamWin 免费杀毒软件时所发送的测试信息, 来自以下计算机: %s.\n"
"请不要惊慌.\n"

#: wxDialogPreferences.py:1384
#, fuzzy
msgid "Test Email has been sent successfully."
msgstr "测试邮件已被成功发送"

#: wxDialogPreferences.py:1386
#, fuzzy
msgid "Could not send the email. Please ensure you are connected to the internet. Error: %s"
msgstr "无法发送邮件. 请确保网络状况正常. 错误:%s"

#: wxDialogPreferences.py:1501
#: wxDialogPreferences.py:1582
#: wxDialogScheduledScan.py:338
#, fuzzy
msgid "Value cannot be empty"
msgstr "值不能为空"

#: wxDialogPreferences.py:1565
#, fuzzy
msgid "The folder you selected does not exist. Would you like to create %s now?"
msgstr "你指定的文件夹不存在,是否创建%s?"

#: wxDialogPreferences.py:1571
#, fuzzy
msgid "Unable to create folder %s. Error: %s"
msgstr "无法创建文件夹%s. 错误: %s"

#: wxDialogLogViewer.py:68
#, fuzzy
msgid "ClamWin Log Viewer"
msgstr "ClamWin日志查看器"

#: wxDialogLogViewer.py:93
#: wxDialogStatus.py:121
msgid "ClamAV update process started at"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:95
#: wxDialogStatus.py:123
#, fuzzy
msgid "ERROR: DNS Resolver:"
msgstr "执行定时更新时发生错误"

#: wxDialogStatus.py:125
#: wxDialogLogViewer.py:97
msgid "WARNING: Invalid DNS reply. Falling back to HTTP mode."
msgstr ""

#: wxDialogStatus.py:127
#: wxDialogLogViewer.py:99
msgid "ERROR: Can't get information about database.clamav.net:"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:101
#: wxDialogStatus.py:129
msgid "Can't query"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:103
#: wxDialogStatus.py:131
msgid "No IP address"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:107
#: wxDialogStatus.py:135
msgid "Trying again in 5 secs..."
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:111
#: wxDialogStatus.py:139
msgid "ERROR: Update failed. Your network may be down or none of the mirrors listed in freshclam.conf is working."
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:117
#: wxDialogStatus.py:145
#, fuzzy
msgid "Known viruses:"
msgstr "查毒"

#: wxDialogLogViewer.py:119
#: wxDialogStatus.py:147
#, fuzzy
msgid "Engine version:"
msgstr "检查最新版本(&C)"

#: wxDialogLogViewer.py:121
#: wxDialogStatus.py:149
msgid "Scanned directories:"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:125
#: wxDialogStatus.py:153
#, fuzzy
msgid "Infected files:"
msgstr "感染文件"

#: wxDialogLogViewer.py:127
#: wxDialogStatus.py:155
msgid "Data scanned:"
msgstr ""

#: wxDialogLogViewer.py:80
#: wxDialogPreferences.py:242
#: wxDialogAbout.py:162
#: wxDialogScheduledScan.py:249
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: wxDialogAbout.py:168
#, fuzzy
msgid "Virus DB Version: (main: %i; daily: %i)"
msgstr "病毒库版本: (主程序: %i; 每日更新: %i)"

#: wxDialogAbout.py:174
#, fuzzy
msgid "Updated: %s"
msgstr "升级: %s"

#: wxDialogAbout.py:214
#, fuzzy
msgid "Could not locate ClamScan executable"
msgstr "无法定位ClamScan执行程序"

#: wxDialogAbout.py:227
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve ClamAV version"
msgstr "无法获取ClamAV版本"

#: wxDialogAbout.py:252
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve database version"
msgstr "无法获取ClamAV版本"

#: wxDialogCheckUpdate.py:105
#: wxFrameMain.py:265
#: wxDialogStatus.py:500
#, fuzzy
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: wxFrameMain.py:337
msgid "ClamWin Free Antivirus is not configured. Would you like to configure it now?"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:343
msgid "You have not yet downloaded Virus Definitions Database. Would you like to download it now?"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:397
msgid "http://www.clamwin.com/content/category/3/7/27/"
msgstr ""

#: wxFrameMain.py:405
#: wxDialogAbout.py:110
#: wxDialogAbout.py:199
#: ClamTray.py:315
msgid "http://www.clamwin.com"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:58
#, fuzzy
msgid "An error occurred during Virus Database Update. Please review the update report."
msgstr "更新病毒库时发生错误. 请查阅更新报告以获得更多信息."

#: wxDialogUtils.py:65
msgid "ClamWin Free Antivirus: Downloading Update..."
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:78
#, fuzzy
msgid "Unable to remove file %s. Error: %s"
msgstr "无法移除文件: %s. 错误: %s"

#: wxDialogUtils.py:83
#, fuzzy
msgid "Couldn't remove file %s. Error: %s"
msgstr "无法移除文件: %s. 错误: %s"

#: wxDialogUtils.py:115
msgid ""
"\n"
"-----------------------------\n"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:116
msgid ""
"Scan Started %s\n"
"ERROR: Virus Definitions Database Not Found! Please download it now.\n"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:117
msgid "-----------------------------"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:126
#, fuzzy
msgid "Virus has been detected during scan! Please review the scan report."
msgstr "执行定时杀毒时发现病毒! 请查阅杀毒报告以获取更多信息."

#: wxDialogUtils.py:128
#, fuzzy
msgid "An error occurred during virus scan. Please review the scan report."
msgstr "执行定时杀毒时发生错误. 请查阅杀毒报告以获取更多信息."

#: wxDialogUtils.py:133
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus: Scanning..."
msgstr "ClamWin免费杀毒软件主页"

#: wxDialogUtils.py:150
#: ClamTray.py:555
#, fuzzy
msgid "Could not send email alert. Error: %s"
msgstr "无法发送Email提醒. 错误: %s"

#: wxDialogUtils.py:157
#, fuzzy
msgid "Could not delete logfile : %s. Error: %s"
msgstr "无法移除文件: %s. 错误: %s"

#: wxDialogUtils.py:179
msgid "Log files are not properly configured. Please review ClamWin configuration"
msgstr ""

#: wxDialogUtils.py:192
#, fuzzy
msgid "Unable to read from the log file. Error: %s"
msgstr "无法读取日志文件 %s. 错误: %s"

#: wxDialogUtils.py:229
msgid ""
"Unable to get online version. Most likely it's a temporary connectivity error and you don't have to do anything.\n"
"If you see this error often then allow clamwin.exe in your firewall and check proxy settings.\n"
"(%s)"
msgstr ""

# ShellExtImpl.cpp:
#: 292
msgid "Scan with ClamWin Free Antivirus"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:98
#, fuzzy
msgid "&Download"
msgstr "下载网址(&S) :"

#: EmailAlert.py:82
msgid "Email alert to %s has been sent successfully."
msgstr ""

#: Config.py:63
msgid "admin@yourdomain"
msgstr ""

#: Config.py:63
#, fuzzy
msgid "clamwin@yourdomain"
msgstr "ClamWin网站(&W)"

#: Config.py:64
#, fuzzy
msgid "ClamWin Virus Alert"
msgstr "ClamWin杀毒引擎"

#: EmailAlert.py:86
#, fuzzy
msgid "Could not send an email. Error: %s"
msgstr "无法发送Email提醒. 错误: %s"

#: EmailAlert.py:95
msgid ""
"ClamWin detected a virus on the following computer: %s\n"
"\n"
"Please review the attached log files for more details.\n"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:88
msgid "&Do Not Check for Updates in Future"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:76
msgid "List Of Changes in Version %s:"
msgstr ""

#: wxDialogScheduledScan.py:119
#, fuzzy
msgid "Could not open persistent storage for scheduled scans. Error: %s"
msgstr "无法使用持久性存储进行定时查毒. 错误: %s"

#: wxDialogScheduledScan.py:130
#, fuzzy
msgid "Could not save scheduled scans to persistent storage. Error: %s"
msgstr "无法保存定时杀毒计划到持久性存储. 错误: %s"

#: wxDialogCheckUpdate.py:54
#, fuzzy
msgid "ClamWin Update"
msgstr "更新频率(&U):"

#: wxDialogCheckUpdate.py:60
msgid "An update of ClamWin Free Antivirus has been released. Please click on Download button and download the latest version %s"
msgstr ""

#: wxDialogCheckUpdate.py:69
msgid "After you download the latest version setup file simply run it and install over the existing version."
msgstr ""

#: wxDialogAbout.py:57
#: wxDialogAbout.py:61
#, fuzzy
msgid "About ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件主页"

#: wxDialogAbout.py:72
#, fuzzy
msgid "Version "
msgstr "版本 "

#: wxDialogAbout.py:79
#, fuzzy
msgid "ClamAV Version gets here"
msgstr "获取ClamAV版本信息"

#: wxDialogAbout.py:84
#, fuzzy
msgid "Protecting from %i Viruses"
msgstr "识别%i种病毒"

#: wxDialogAbout.py:93
#: wxDialogAbout.py:115
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus Homepage"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件主页"

#: wxDialogAbout.py:100
#, fuzzy
msgid "Donate to ClamWin"
msgstr "捐助ClamWin"

#: wxDialogAbout.py:105
#, fuzzy
msgid "Website:"
msgstr "网站:"

#: wxDialogAbout.py:119
#, fuzzy
msgid "Author: alch <alch@users.sourceforge.net>"
msgstr "作者: alch <alch@users.sourceforge.net>"

#: wxDialogAbout.py:125
#, fuzzy
msgid "Copyright (c) 2004 - 2006"
msgstr "版权Copyright (c) 2004 - 2005"

#: wxDialogAbout.py:130
#, fuzzy
msgid "This program is free software"
msgstr "本程序是免费软件"

#: wxDialogAbout.py:142
#, fuzzy
msgid "ClamAV Homepage"
msgstr "ClamAV主页"

#: wxDialogAbout.py:150
#, fuzzy
msgid "Finndesign Homepage"
msgstr "Finndesign主页"

#: wxDialogAbout.py:158
#, fuzzy
msgid "Python Homepage"
msgstr "Python主页"

#: OlAddin.py:174
msgid "You appear to be running a win32all version pre 151, which is pretty old"
msgstr ""

#: OlAddin.py:175
msgid "I'm afraid it is time to upgrade"
msgstr ""

#: OlAddin.py:199
msgid "An error occurred in ClamWin Free Antivirus About Box.\n"
msgstr ""

#: OlAddin.py:213
msgid "WARNING - Trying to use image '%s', but it doesn't exist"
msgstr ""

#: OlAddin.py:248
msgid "Virus Deleted by ClamWin.txt"
msgstr ""

#: OlAddin.py:275
#: OlAddin.py:1031
msgid "Registration complete."
msgstr ""

#: OlAddin.py:277
msgid "An Error occurred whilst starting clamscan: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:294
msgid "An Error occurred reading clamscan report: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:296
#, fuzzy
msgid ""
"An Error occurred whilst scanning:\n"
"%s"
msgstr "终止定时杀毒进程时发生错误. 错误: %s"

#: OlAddin.py:306
msgid "An Error occurred whilst converting clamscan report: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:344
#: wxDialogUtils.py:107
msgid "Virus Definitions Database Not Found! Please download it now."
msgstr ""

#: OlAddin.py:418
msgid ""
"ClamWin Free Antivirus could not scan file%s\n"
".Error: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:470
msgid "ClamWin Free Antivirus has detected a virus in the message attachments!"
msgstr ""

#: OlAddin.py:471
#, fuzzy
msgid "Virus Detected!"
msgstr "ClamWin杀毒引擎"

#: OlAddin.py:474
msgid "Virus has been detected in an email attachment! The attachment was replaced with the report file."
msgstr ""

#: OlAddin.py:476
msgid "An error occurred whilst scanning email message."
msgstr ""

#: OlAddin.py:508
#: ClamTray.py:563
#, fuzzy
msgid "Could not remove file: %s. Error: %s"
msgstr "无法移除文件: %s. 错误: %s"

#: OlAddin.py:580
#, fuzzy
msgid "&About ClamWin Free Antivirus"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件主页"

#: OlAddin.py:581
msgid "Shows the ClamWin About Box"
msgstr ""

#: OlAddin.py:836
msgid "ClamWin Free Antivirus could not replace an attachment. Error: %s"
msgstr ""

#: OlAddin.py:837
#, fuzzy
msgid "ClamWin Free Antivirus!"
msgstr "ClamWin免费杀毒软件"

#: OlAddin.py:905
#, fuzzy
msgid "Error connecting to Outlook!"
msgstr "无法创建文件夹%s. 错误: %s"

#: OlAddin.py:918
msgid "An error occurred whilst displaying the splashscreen %s. Error: %s."
msgstr ""

#: OlAddin.py:955
msgid "Addin terminating: %d COM client and %d COM servers exist."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1007
msgid "Registering (in HKEY_LOCAL_MACHINE)..."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1010
msgid "Registering (in HKEY_CURRENT_USER)..."
msgstr ""

#: OlAddin.py:1015
msgid "Registration Complete"
msgstr ""

#: ClamTray.py:117
#, fuzzy
msgid "Unable to stop scheduled process, terminating"
msgstr "无法停止定时杀毒进程, 终止程序"

#: ClamTray.py:131
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst terminating scheduler thread. Error: %s"
msgstr "终止定时杀毒进程时发生错误. 错误: %s"

#: ClamTray.py:237
#, fuzzy
msgid "&Configure Scheduler"
msgstr "设置定时杀毒(&C)"

#: ClamTray.py:257
#, fuzzy
msgid "&Run Scheduled Scan"
msgstr "运行定时杀毒(&R)"

#: ClamTray.py:261
#, fuzzy
msgid "&Stop All Running Tasks Now"
msgstr "终止所有运行的任务(&S)"

#: ClamTray.py:271
#, fuzzy
msgid "&Virus Scan Report"
msgstr "查毒报告(&V)"

#: ClamTray.py:282
#, fuzzy
msgid "&Open ClamWin"
msgstr "打开ClamWin(&O)"

#: ClamTray.py:283
#, fuzzy
msgid "&Download Virus Database Update"
msgstr "下载最新的病毒库(&D)"

#: ClamTray.py:284
#, fuzzy
msgid "&Configure ClamWin"
msgstr "设置ClamWin(&C)"

#: ClamTray.py:285
#, fuzzy
msgid "&Scheduler"
msgstr "定时杀毒(&S)"

#: ClamTray.py:286
#, fuzzy
msgid "Display &Reports"
msgstr "显示报告(&R)"

#: ClamTray.py:288
#, fuzzy
msgid "Check &Latest Version"
msgstr "检查最新版本(&L)"

#: ClamTray.py:289
#, fuzzy
msgid "&Visit ClamWin Website"
msgstr "访问ClamWin网站(&V)"

#: ClamTray.py:291
#, fuzzy
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: ClamTray.py:313
#: wxFrameMain.py:401
msgid "http://www.clamwin.com/index.php?option=content&task=view&id=40&Itemid=60&version="
msgstr ""

#: ClamTray.py:338
#, fuzzy
msgid "Could not launch ClamWin Scanner. Error: %s"
msgstr "无法启动ClamWin杀毒引擎. Error: %s"

#: ClamTray.py:351
#, fuzzy
msgid "Could not display balloon tooltip. Error: %s"
msgstr "无法显示系统托盘提示框. 错误: %s"

#: ClamTray.py:362
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while displaying log file %s.\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"显示日志文件时发生错误 %s.\n"
"错误: %s"

#: ClamTray.py:373
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus scanner.\n"
msgstr ""

#: ClamTray.py:381
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus Update.\n"
msgstr ""

#: ClamTray.py:387
msgid "Error"
msgstr ""

#: ClamTray.py:387
#: wxDialogUtils.py:38
#, fuzzy
msgid "Unable to create freshclam configuration file. Please check there is enough space on the disk"
msgstr "无法创建新的设置文件. 请确保磁盘有足够的空间"

#: ClamTray.py:403
#: wxDialogUtils.py:56
#, fuzzy
msgid "Virus database has been updated."
msgstr "病毒库更新成功."

#: ClamTray.py:405
#, fuzzy
msgid "An error occurred during Scheduled Virus Database Update. Please review the update report."
msgstr "更新病毒库时发生错误. 请查阅更新报告以获得更多信息."

#: ClamTray.py:418
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to spawn scheduled process.\n"
"Command line: %s\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"无法生成计划任务进程.\n"
"命令行: %s\n"
"错误: %s"

#: ClamTray.py:433
#, fuzzy
msgid "Error performing Scheduled Update."
msgstr "执行定时更新时发生错误"

#: ClamTray.py:441
#: wxDialogUtils.py:206
#, fuzzy
msgid "Please point your browser at: %s"
msgstr "请将你的浏览器定位于: %s"

#: ClamTray.py:455
msgid "An error occurred while starting ClamWin Free Antivirus Preferences.\n"
msgstr ""

#: ClamTray.py:496
#, fuzzy
msgid "Virus has been detected during scheduled scan! Please review the scan report."
msgstr "执行定时杀毒时发现病毒! 请查阅杀毒报告以获取更多信息."

#: ClamTray.py:498
#, fuzzy
msgid "An error occurred during scheduled scan. Please review the scan report."
msgstr "执行定时杀毒时发生错误. 请查阅杀毒报告以获取更多信息."

#: ClamTray.py:530
#, fuzzy
msgid "Running Scheduled Task:\n"
msgstr "执行计划任务:\n"

#: ClamTray.py:532
#, fuzzy
msgid "An error occurred whilst running Running Scheduled Task "
msgstr "执行计划任务时发生错误 "

#, fuzzy
msgid "Scans Programs in Computer Memory for Viruses"
msgstr "对计算机中的文件或文件夹进行查毒"

#, fuzzy
msgid "Scan &Memory"
msgstr "查毒报告(&S)"

msgid "Scan Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Scans Programs Loaded in Computer Memory for Computer Viruses"
msgstr "选择文件或文件夹进行查毒"

#, fuzzy
msgid "Scans Computer Memory for Viruses"
msgstr "查毒"

#, fuzzy
msgid "Specify any additional parameters for clamscan.exe"
msgstr "指定clamscan的位置"

msgid "&Unload Infected Programs from Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to unload infected programs from computer memory so they can be quarantined or removed"
msgstr "选择此处杀毒时将只显示感染病毒的文件"

msgid "Scan &Programs Loaded in Computer Memory"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to include programs computer memory during every scan"
msgstr "选择此处可以检查所有子目录"

#, fuzzy
msgid "Netfarm Homepage"
msgstr "ClamAV主页"

#, fuzzy
msgid "Scanning Programs in Computer Memory"
msgstr "对计算机中的文件或文件夹进行查毒"

msgid "Computer Memory Scan Completed"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Select if you wish to scan OLE attachments and macros in MS Office Documents"
msgstr "检查OFFICE文档中包含的宏和附件"

